原來大波man幾個女幾靚下 可以做天使

點解會生到三個都似大陸雞

可能老婆係大陸

推

硬係覺得五官奇奇怪怪

可以問下前輩 如何成為藍絲/高官天使

得中間嗰個靚啲，但全部五官都有蝗味
但骨架唔錯

巴打平時伙食好差?

個波唔夠老豆大
不過一餐邊爐就可以do something

後面中間有啲似李蘊喎
唔靚咩

羅范椒芬……

人地老豆會do something幫佢搓大

唔係做緊咩？

個額頭好光

遺傳唔到老豆對奶

髮線咁撚高，係咪假髮戴歪咗

中間係好少少但你認真望下3個髮線都好高

個額頭高L到上天花
仲要飛釘

個髮線係高得太奇怪

好似飛釘

連狗幫我ban圖
怕大波man組團打我

髮線後撚到

壽星公？

屌你老味髮線向後移額頭大撚過塊面都叫靚

冇記錯佢讀緊初中個女 俾人狂屌之後 係ig post話自己老豆冇打人乜乜柒柒
佢個女應該仲乜柒都唔知

咁佢老豆係修長版洋蔥
髮線後都好正常

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

三隻蝗蟲樣，不了，不過捉嚟玩下都可以考慮

全部啲嘴做乜鳩？

Lm

呢啲留畀羅范教點樣做藍絲天使

至於啲強姦犯休班警會做啲咩
我哋升斗市民又點會知呢

ig係咩？佢老豆有好多大頭靚仔相，好想瘋狂同佢d女玩玩

唔記得 淨係記得佢個女 讀

淫人妻女就笑呵呵

個髮線

離我大它好近 #wine

大波man!!!

直接恆河火化
手足表示 異形性虐

5個個頭都

全部女？

無仔送終

又唔好咁講，不過你睇佢生四個，肯定佢係傳統想追仔嗰種人，追唔到抵佢死

左2

左2？

姣雞樣
肯定會比人搞大個肚

點解將蛋糕放喺爐上面?

客觀講,
佢兩公婆個樣咁妖? 好有邪氣
同埋三個女重妝到似雞